[超突發]紐亞去左巴塞隆納

巴塞隆納？

竟然NMD都冇對

德國佬去西班牙睇audi

小花又然

牙蘇好型

樓主邊到鄉下

屯門碼頭

Yes

件衫，褲，鞋配搭怪怪地。。。